新巴巴士司機獲准保釋 10月上旬再向警方報到

網民昨日發起九龍區遊行，期間警方在彌敦道近永星里登上一輛巴士截查，警方懷疑巴士曾快速行車，並在37歲司機的隨身物品中檢獲士巴拿，以涉嫌危險駕駛及藏有攻擊性武器，將他拘捕。司機已獲准保釋，10月上旬再向警方報到。

新巴表示，正在了解事件。有巴士工會說，巴士司機會攜帶小型士巴拿，以調整倒後鏡，行車時遇到危險響號亦是合理。

公開條片啦

正在了解事件
估下要了解幾耐

保你老母釋啦
跌保啦好心

踢

睇返尋日有條片，有隻驚甴吹到話司機謀殺

片有無

搞大佢啦

根本無做錯就直接玩大佢踢保啦

玩殘你48係好難受

黑警實大鳩佢上庭個官唔會比你保，坐到開審自己揀

三權合作呀

道歉
當時要安排另一巴士到場接走車廂其他乘客

公司, 司機, 乘客, 路人, 記者, 甚至全香港社會
popo 亦要向所有人道歉